星期一 入一入來

星期一我屌你老母臭西死賤種含撚獸全家死仆街撚樣死獌犬宇宙大爆炸出入平安跂上零意外香港人人愛

豬仔食左咩

吊，星期一咁能正冇手足識得欣賞？？？

原來樓主反曼

韓國唔知乜鳩辣雞肉飯 55$

對唔住，我依家係利迷

走得快好世界

邊度食？

豬sir點睇張伯偷

HUNGRY KOREAN

從利迷角度看，我地中場依家唔需要佢了
從阿迷角度看，詳見《給張伯倫的信》
從車迷角度看，當初他揀利記而放棄車仔高薪合約是抵死

點解要鬧死獌犬?

@車仔的豬腦 接龍

親切的豬腦

佢地休息

吃什麼晚餐

後面笑到傻左